ITZY 完全釋放唔到 Yuna 既美貌。。。

除左元英組新團,想不到5代女團邊個夠打

核動力母艦 狂放電

人間__

發育了

心口好似又漲左少少
成隊得返佢仲有得發育